 Флора Турции 
==============

Когда мы гуляли по отелю и городам, мы увидели много разных красивых цветов и прочих растений, которых в Украине не видели. Я их фоткал, но в соответствующие посты «Отель», «Мармарис» и тд не выкладывал, чтобы те посты не раздувать. Только в «Ичмелер» не удержался и выложил оливки с лимонами.

Итак, выкладываю фотки растительности в отдельном, предназначенном для этого посте:

Пожалуй, первое, что меня поразило — это цветы, у которых в одном и том же соцветии попадаются разноцветные цветочки. Таких цветов много растёт и на территории отеля, и в других местах:

![](0.jpg)  

![](1.jpg)  

Также на территории отеля попадаются кусты, которые цветут похоже на вишню, но с более длинными и пышными тычинками:

![](2.jpg)  

Меня очень умилило следующее растение. Я называю его «акация второго порядка»:

![](3.jpg)  

Эта «акация» может вырастать высокой и спускать с себя «как бы лианы»:

![](4.jpg)  

Кстати, у этой «акации» есть как минимум два вида, которые отличаются видом цветов. Один из видов цветёт белыми шариками:

![](5.jpg)  

Второй вид «акации» цветёт фиолетовыми гроздьями:

![](6.jpg)  

И вот ещё всякая красота:

![](7.jpg)  

![](8.jpg)  

![](9.jpg)  

![](10.jpg)  

![](11.jpg)  

![](12.jpg)  

Само собой, пальмы. Пальм там дофигища на каждом шагу:

![](13.jpg)  

На улицах Мармариса мы увидели дозревающий гранат:

![](14.jpg)  

![](15.jpg)  

![](16.jpg)  

Чуть дальше был банан. У него есть плоды, и есть какой-то «баклажан» — я так понимаю, это бутон:

![](17.jpg)  

![](18.jpg)  

И в Мармарисе, и в отеле много кустов с розовыми цветами:

![](19.jpg)  

А вот шмель, сидящий на жёлтеньких цветах из низа предыдущей фотки:

![](20.jpg)  

По дороге в Ичмелер есть целые заросли фиолетовых цветов с нестандартной формой лепестков:

![](21.jpg)  

![Плоды кипариса](22.jpg "Плоды кипариса") Плоды кипариса 

И, конечно же, сосны! Сосны были прям на каждом шагу:

![](23.jpg)